呢個迴旋處現實中有無得諗？

唔係度度都整到咁大個迴旋處
同埋其實同新型螺旋處有咩分別

Magic roundabout

其實咁樣要好大個地方.
同埋呢D 整條獨立路俾車轉右/左. 外國好多大型十字紅綠燈路口已經有.

無用，香港人揸車無視地線，你啲迴旋處點整都無用
香港揸車係講displacement，永遠唔兜圈兜路，寧願highway倒車，迴旋處硬cut

香港人/中港車撚咁撚樣渣車法，點搞都死

依家個問題係d人學完都唔識揸/唔識規舉
攞到個牌就亂鳩咁揸先咁多意外

通常大型公路交匯處都會有一條行車綫，
預留俾右/左轉嘅車。
如果真係要參照影片入面個迴旋處唔係唔得
只係會好似樓上話齋要用好大嘅地方同埋
只要道路使用者遵守交通規則就冇咁嘅必要性
平時都有玩開cities skylines
迴旋處設計得好係唔需要整成咁

全部整晒單線迴旋咪唔洗撞

其實佢盡快轉晒全香港做螺旋處仲好啦

香港整雙白線係入面都冇用

出圈照撞